第一次等投票結果 唔訓

大家好！

我都係，訓唔到

一齊唔訓

一樣

+1

一齊一齊

一齊等！

監緊票

第一次咁緊張點票

好似等六合彩開獎咁

係，估唔到會緊張

大家加油！！！

何妖要輸鳥

幾時有初步開票結過睇

做左3X年人第一次為投票結果唔訓...

有無人上次等過 00後第一次等結果

Diu,好似等放榜咁

我都係 想盡快知結果

我係指等幾耐左右

第一次？ 上屆立會你地做緊乜

上次有呢種心情係AL放榜前一晚

好撚緊張